{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 앨리스 앤 트렁크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室内には使い捨て用品(歯磨き粉、歯ブラシ、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)を備えておらず、代わりにディスペンサー型で提供されます。 コロナウイルスにより朝食の運営が一時的に中断されましたが、再オープン時には再告知される予定です。 さらに、浴槽を追加する場合、1泊2万ウォンの費用が発生し、客室人数を超えて宿泊することはできません。 駐車は無料で利用でき、屋外駐車場と機械式駐車施設があります。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 15階にあるイベントパブジェントラビットは午後7時30分から午前3時まで運営され、ビールや飲み物、おつまみと一緒にカードゲームが可能です。 また、16階にあるルーフトップバーバイブは午後7時から午前3時まで運営され、DJ音楽が流れ、ウイスキー、ワイン、ビールなどの飲み物が提供されます。 入室および退室は決められた時間に合わせて行われなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような使い捨て用品がありますか？",
            "answer": "客室内には使い捨て用品(歯磨き粉、歯ブラシ、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)は備えていません。代わりにディスペンサー型で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "コロナウイルスの影響により、朝食の運営は一時的に中断されましたが、再オープン時には再告知される予定です。"
        },
        {
            "question": "浴槽を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "浴槽を追加する場合、1泊2万ウォンの費用が発生します。また、客室人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。屋外駐車場と機械式駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "イベントパブジェントラビットは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "イベントパブジェントラビットは午後7時30分から午前3時まで運営されています。ビールや飲み物、おつまみと一緒にカードゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップバーバイブは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "ルーフトップバーバイブは午後7時から午前3時まで運営されています。DJ音楽が流れ、ウイスキー、ワイン、ビールなどの飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室は決められた時間に合わせて行われなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 481
    }
}